點解要屈一堆youtuber都係偽黃？

見到呢個Po有感而發
( 屎家軍)你今日UNFOLLOW左未?

屎啊 細B啊 rose ma嗰啲，我都唔鍾意佢地
濫用物化女性呢個terms，人品垃圾，搞埋哂啲違規夾公仔機，壟斷廣告，打壓其他youtuber，一堆野值得屌，屌到2046都得，但點解要屌係偽黃呢？

收政府錢就=偽黃？咁公務員全部都係偽黃？拎嗰一萬蚊嘅人又係偽黃？政府啲錢咪即係人民啲錢，點解收政府錢就係偽黃？

有人話佢地收政府錢，有利益輸送，控制輿論，遲啲隨時幫政府宣傳。

呢個完全係過份推論，佢地依家有啲係收左政府錢，搞電競節乜乜柒柒，但佢地依然發聲喎，係政治層面上，你仲想佢哋點？

佢地又唔係宣傳啲咩愛比暴力強，又冇因為收咗錢而自我審查，又冇證據顯示佢地暗地裏支持警察/屌示威者，咁佢哋而家支持抗爭，咁偽喺邊度？

我個人覺得唔回應然後叫大家關注Auman絕對係可恥，但上面個post，list左一堆人出黎，根本就唔撚關事，一黎就上哂label話偽黃，就真係on99

咪係囉，至少可盈bb一定係深黃先，佢都係奶左屎家軍班肥鳩幾下春袋⋯⋯

少少陰謀論就上晒頭咁

黃色網絡圈絕對重要
對家都有kol100

但我呢個post主要係想講屌屎屌邊個都冇問題
但係屈人偽黃真係冇意思

認真post玩假膠冇意思

只信爺爺真黃 太多人忽然黃啦

根本就係
你話防範tvb再出現而要去打散班人，依點係岩，亦都係的確要做

但過份推斷所有屎家軍都係偽黃，依點其實好on9

將平時發聲幫手宣傳個啲完全視而不見

Agger with you!!!
冇啦啦又鬥黃做乜鬼
太多人淨係鍾意食花生同睇人仆街

接政府project真係冇問題
YouTuber接廣告都真係冇問題, 你有觀眾就有機會有廣告

一單咁既野可以推咁多個post為乜呢

連衛兵同紅衛兵咪一撚樣
批鬥自己人最叻
無證據都夾硬屈個莫須有罪名俾你
先人格謀殺你 再話你偽黃衰撚過藍絲
口講爭取民主言論自由
轉頭打壓恐嚇 仲衰撚過共產黨

老實講
佢地ig成日po文宣 屌政府 唔知連衛兵有無睇過
根本上要再接政府job已經難，而連衛兵仲講緊佢地仲有利益輸送

Rose ma 條仔雨革俾朱sir打 然後告到朱sir坐監都可以偽黃😂😂👍🏻🤣

旨意你班友光復香港真係得啖笑
繼續打壓自己人啦

其實個重點係驚佢地見利忘義
成班人因利益走埋一齊
仲要最頂頭既係政府科水
如果咁樣比佢壟斷咗個網絡界
假若有一日佢地見利忘義點算？
其實佢地要做既野好簡單
一係po文保證今後唔會為利益改變立場
一係就直接斷左條財路同政府割

日本社運失敗就係過度苦行同批鬥風氣盛行
明明有前車可鑑
但你地總係重蹈覆轍

block你嗰陣你個名仲係太skr了 玩假膠出哂名 但覺得你講呢個point都有唔少人咁覺得所以答下你

所謂忽然黃 只係一開頭冇特別公開表態 僅此而已 背後做咗啲咩 冇人知 亦都冇人想要證據

咁既然佢地而家表左態 又唔係牆頭草兩邊擺 又冇一邊護旗一邊話香港人加油 咁偽喺邊呢？

啱 喺藍店返工 但員工都一定係藍?
仲記唔記得M記經理 警訊女主持 仲有宅男ken 69定616走遊行比人影到
又話不分化 不割蓆 結果依加屌屎萊姆細B之余仲屌埋其他人 不完美要改善笑死人咩兒登仔

我自己就it人 睇林仔比較多 (利申返先 直播十年都唔留一次言) 平時佢同事講「顯卡」 佢就一句顯你老母大陸仔 呢啲人好難喺藍/偽黃

最後一句 打手死全家 爛賓州 同埋 唔好比人帶風向

我見到有人同佢地講個list入面有人po文宣 然後樓主話: po文宣等於黃？

是咁的，佢地又唔識youtuber真人，大部份人都淨係透過睇youtube同ig去了解下個youtuber，咁喺社交媒體，除左po文宣仲可以做啲咩

係嚕 我覺得接project 唔係抹黑抗爭 洗白政府 我覺得冇問題

我覺得其實推post屌佢哋壟斷youtube 想做大台 其實係冇問題 但屈偽黃就真係冇意思

我淨係想屌舊屎，做得淘寶開箱起家而家都唔荒會因為反送中而企係黃呢邊

屎家軍 出動！

是咁的，其實立左誓都可以反口，信就信，唔信都冇意思。

其實我有講，壟斷係要屌，扼殺創意，冇競爭對手，仲要獨大，質素只會越嚟越低。

但係，唔可以因為咁就屈佢地偽黃

咁我又冇屈佢地
只係食吓花生

因為佢地係真仆街 得罪佢等於無運行 依家比人爆料 同政府有利益輸送 係人都睇唔過眼 冇得兜架啦！
就算係黃 都係仆街黎

無論點嘅屈毛無助討論

好慘呀佢地

Cga就藍嘅

個細b就cga骨幹

舊屎幫細b屈大j咁係叫咩？

先唔講政治立場

屈大j條夾公仔黑幕片又點計？

話大j無朋友？

香港人無人做你朋友呀屎萊姆